想問依家係咪仲有人比錢影證件相？

樓主係支那偷渡難民 無證件

特權階級

唔俾錢可以點影？

app?

iphone影

咁麻煩影完又要拎去曬
直接俾錢人影咪算 又快又幫你p埋圖

去開影韓式證件相，人哋幫你執到是是正正

網上交啦 咩年代

請問乜撚野韓式證件相

乜你仲未比人燒死咩 死同性戀

樓主影開支那式證件相

基佬嬲豬負皮
掟石死啦 死同性戀

本身無俾 依家俾個你

死基佬 睇住比人燒死你呀

民建聯成日免費幫人影證件相，我哋可以利用下敵方嘅資源

自拍囉屌